（中計論）中聯辦開始俾「甜頭」

放棄運動後，可考慮成立獨立調查委員會。

首先，妓女可信，中共卻不能信。
而且，事件發展至今，你願意就咁罷手嗎？

在監視燈柱和信用評級陸續登陸下，
香港馬上會被全面、零盲點監控。

這代表什麼？
就是你無可能再有第二次「革命」機會，
今次是endgame，是終結之戰！

如果大家因爲一兩個「甜頭」，態度就軟化，
香港就可以正式宣布玩完，打壓會愈來愈高。

大家記住：
「一係輸晒，一係贏盡！」無幾比幾贏多輸少論。

試諗下，港共依家成立獨立調查委員會，
然後岀調查結果，你會滿意？
港共式真普選，你會覺得公平？

表層上，我地追求5大訴求。
深層上，我地對政權不信任！

所以我希望，非常希望大家，一定要保持團火。
開學後唔好熄、瓶頸時唔好頹，
只要香港人一齊努力，一定會贏！